有冇人同我一樣 好鐘意作死

考dse listening 我會將個音量鍵又開又閂 好刺激
有
冇
利申：最後listening 3

玩左一兩秒 我喺講答案同答案之間個位玩 我次次考試都會玩 改唔到 少少後悔

我 2埋

成日都作死

好鍾意係考試時候放空 咩都唔諗

咁如果無咁做listening都係得3係咪應該重刷